admin請del本人post

真心好後悔 唔想俾到位對家入喇我真係好on9唔該哂admin我唔會再亂嚟等唔切佢沉post

屌你真係on9

屌你老母on9仔

快撚d移除左個post第一頁張圖呀

無錯 真係 但仲有人覆緊 求admin快啲del我呢啲廢鳩害人post

樓主老母比我屌緊

屌你老母 返去做功課啦

下次唔好啦，幫你推一推

醒少少當幫忙啦大佬...累死人

自己出ban 圖啦傻西

on9

BLOCK